今日無會議！但聽日都仲可能開會架！

鄺神亦到左現場解釋
大家可以留力休息啦
可以遊走金鐘（靜靜示威be water)
可以整理物資站
可以搞你地既策略例如搞港鐵

聽日要預出黎！因為聽日都有機會開會！
原本預定星期五都有會開！
無消息都要記得預早出黎！

up

m推

推

學術討論-傾pro如何避開Chur友係咁開會